如果有條女話對你一見鍾情，想你同佢一齊

但條女本身有男朋友
而且話為左你會分手
你會食左先講
定係收皮啦臭雞，行撚開

行～撚～開～

唔好再

行撚開

擺副wifi係街～

中出即飛

先生你好呀，睇下呢邊個鏡頭，仲有嗰邊個收音

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你地少女唔鋤愛呀婆

唔係呢邊個收音同嗰邊個鏡頭咩
你咁樣咪變左遠距離收音同近距離鏡頭

我請你唔好在～

佢家下黃色衫 又變返做綠色衫

正喎你嫲嫲濕濕笠笠

你婆婆屎忽gutgut

吉錯總制標撚哂shit

有女朋友既話唔會
冇女朋友既睇定d先

你懷住他朝君體也相同既心態的話，咪一戰囉，唔搞大你無蝕

如果咋 我FF

一樣姐XD